# H5P FE Project
Yêu cầu: React v18.2.0
```
npm start
```

Yêu cầu MUI v5.13.4
```
npm install @mui/material @emotion/react @emotion/styled
```

Sau khi chạy BE và FE , truy cập lvh.me để đăng ký tài khoản mới hoặc vào hoang.lvh.me tài khoản hoang@cohota.com pass: 123qwe!@#QWE 